[Uaena] IU 討論區 (25) - 十週年演唱香港站會熱烈進行中！

睇緊show，打唔到資料

Lm

lm

想問以往都係準時開場？
依家仲搭緊機場快綫

LM

盡快啦，總會遲小小既，要排隊過檢查

想問下見到d 人拎住iu 紙袋同牌，係邊度可以買？

仲喺巴士

好想等啲黃牛降價
雖然知道無乜可能

黃牛都見唔到

好正阿

DLLM fing乜春呀阻住睇

嘉賓係邊個啊？

Sam Kim, 陳柏宇

Last Night Story啲反應，直覺好似重喪過首爾尾場。

棉花糖公仔少左幾隻

無數錯嘅暫時去到23首；睇下一陣去到幾多嘞。

IU 演唱會正式開始

25，counting...

冇新既中文歌既，仲有既唔好走

白色長裙好靚

Band走左未

唔好咁快走啊

應該有

似乎越嚟越人都知佢籠嘢...

真定假完

後面好多人走

會唔會出黎 d工作人只係咁剪圍欄既索帶

唔是咁都信下話

heart 都未唱 啲人就走

走個啲真係唔識架喎

哨子聲呢？

坐到差唔多最後 仲好多人

直覺都少過上兩次，唔知有無睇錯~

仲有好多人

又比surprise fans
今次真完睇黎

無人吹哨子

第二場開場

係咪首站同iu夾咗計

走左啲人真係醒目

呢次有人響朵...

黃牛站要出名了..

做咁多嘢都冇用了
首站功高蓋主

真係畀佢哋打中soft spot，吹脹...

港場呢鋪都算威水

點解可以咁竉飯

有無唱中文歌?

完左未？

咩事?

En-encore中

整喊到師太，打感動，計劃通~

WTF
唔可以親眼睇到佢喊 嗚嗚嗚

夜信中文版

咁早

比原先預期早三個字...

認真走？

今生做到iu fans真係我榮幸

成個rundown早過上年，上年長啲

冇新既中文歌，嗚嗚嗚

上年滿足好多....

今次做咩係咁企撚哂起身 前面全部大陸人

成個Heart event做得好失敗
失敗既唔係指首站，係後排啲撚樣
唔睇應援指示，前面明明已經唱梗，後面不斷嗌encore，識唔撚識架！

我坐block B 都聽唔到

個dear name concept 係好 但麻煩係張紙都打番唔好舉過個頭啦 有啲撚樣好似上堂鬥舉手咁 你坐得前姐 後面戈啲睇唔到囉

另外唔好再叫人唱囍帖街啦 向前望啦 唱左幾年啦

後面靜到咩咁

大陸西好撚煩

我想知上年有冇企起身 完全睇唔到 仲要有大陸仔企椅

我坐block c 隔離前後都冇人叫
手燈成兩排都係得我一個有

我前面啲大陸狗係咁影相 有人襯iu落台調埋位 全撚部都係大陸人 iu落台失哂控

好想大聲叫架
但係我周圍完全冇人叫 搞到我都越叫越細聲

好撚多大陸狗

老老實實應該自動波唱啦
講左話Dear name vcr完左就開始唱

我聽到有人帶頭唱 但有人係咁嗌encore

係時候上水say 個hi

唱唱下heart喺度嗌encore嗰啲做乜鳩

iu老婆今晚穿條短裙仔坐high chair，咁都唔走光睇唔到佢條底褲仔，失望

下年唔想嚟 頭位搶唔到 成個場九成大陸人 又冇禮貌又係咁影相仲企椅 好撚灰

滿足度上年係比較多 但今年其實都唔錯 特別係應援比係上年成功左（除左合唱部份）
師太竟然肯行落黎多謝真係證明成功左
我唸今年又圈唔少飯
下年又勁難搶飛

舉花紙牌， 同dear name 名牌， 讚諗個個係天材， 即場搵個人出黎

嗌encore嗰班正撚樣

好彩第一個encore播片尾果到冇走，(見好多人走)，去完厠所出黎見咁多人仲坐緊，冇開燈，之後iu落黎答謝設計應援果個fans，好感動

好癲，plan 應援條女真心勁，搞喊iu，仲落台捉住佢隻手多謝

見到佢喊值回票價

知道要唱 同埋都聽到前面唱緊 （但唔清楚）
之後聽到吹完哨子聲 娘娘就出左黎

佢點搵到果個人?

香港人閱讀理解能力好差

你肯定係香港人嗌? 咁撚多大陸人

開咪問，然後有人企左起身

無架咪個個女仔比人指左出黎

下年同樣時間再見！
團長好波

叫佢上台囉

有喊咩 唔覺佢有流眼淚

其實個問題係 根本聽唔到唱到邊部份

我愛iu iu愛我
不過今年冇左d好爆既位 好似上年廣東話詞咁

Dear name一開始

其實係咪真係佢設計？

Dear name唱唱下突然lag左下，眼角有少少濕

兩邊人鬥大聲咁
有時都聽唔到前面唱

今次陳柏宇勁多人去廁所， 下次都係搵留方大同啦

我係block d k 行表示乜都聽唔到

係咪錫左一下？

我都喊撚左 可以同iu係同一個空間 佢真係天才 又靚又叻 英文好勁

feel到完全無人想聽

有

呢個應援iu好滿意。不過係咪冇場外賣應援燈。好少燈，得a排前面好似係粉絲，其餘路人咁

都唔明點解揾呢條柒頭

成首歌都聽唔到佢唱乜

咬字又唔清

真係失禮

block c R25-28 果4連大陸仔有大半場都係係到傾計同玩 唉

方大同同佢幾夾喎 有咩問題?

好似錫左隻手，女仔黎

陳柏宇都好過爺爺好多
起碼都好比心機學唱Nagging韓文，呢樣值得讚

你肯定冇睇上年

如果真係佢諗， 佢值得呢一吻

我坐block b e行 右邊條友成場冇叫過

想人自動波唱就唔好話有哨子聲啦...
後排至山頂個個拎住張應援紙等有哨子聲

睇過marvel啲片都知仲有彩蛋啦

有哨子聲呀 但最後先聽到

iu係落台搵個設計粉絲。佢叫人上，但冇人 or多好人想冒拎功上台，總之上唔到，變左佢落下面

我都等緊幾時有哨子聲 一路拎住張紙等唱

我都係呢行

Jason係衰選錯歌
唱返player隻碟/舊歌會好好多

唱heart個event 唔成好正常
要搞得成呢d首先要安排工作人員平均咁坐係唔同block

block b row g右邊表示完全聽唔到歌

另外兩個搞到咁應棍好好啦

話人去廁所就等於唔鍾意陳柏宇咁嚴重

成場show 3個半鍾 買飛黎睇iu既你都唔想miss 其中一幕啦 係得Sam Kim 同Jason
哥個位長啲時間姐

聽左iu 5年 以前一直唔係香港 今年第一次睇 唱左勁多我陪伴我幾年既歌 見到佢眼濕濕 我都想喊
下年有機會要買1580 同學識晒所有應援

我坐81

真心同意，新歌未聽過

佢地好似坐曬最前果度

我年年都有睇

今年都買唔到1580啦，咁多大陸人， 下次睇韓場算

block c , b行，拎住張紙等左好耐都無哨子聲

下年真係仲可以點買飛

我係76

後面係咁encore做乜撚野 b 定c右邊個到

等到啲人走仲等緊

去廁所個D會唔會唔係香港人

好多歌無唱

今場真係坐滿人，不過冇燈海真係爭d。
iu賣多d 演唱會goods就好，想俾錢都唔得咁

無法唔多大陸人啦 台灣又去唔到 其他又要簽證 佢又應該唔會係支那搞 香港人只有走向台灣場呢條路

是咪有啲好似踢波球證啲哨子會響啲？

我估強國南方太多iu粉 又冇場 只可以睇香港場

根本就係 做成廁所位既現象就係因為太多大陸人 陳柏宇一出黎佢地係道search佢係乜水

應援咁多年今年最好

我都有份去廁所，反而Sam kim會想聽

有兩條Block C V行係咁嗌Encore

乜鳩後排慶功宴。。個歌名柒撚到，佢唔面紅先好野

其寶係， 可能因為人多左

坐左一次最前 以後坐唔到點算

唔好加陳柏宇 聽娘娘唱多兩首好過

我坐Block B G好唔掂喎 淨係得我1個嗌 一開始red shoes無人嗌我淆左 之後熱好身又聽到最前嗌先開始自己嗌

係咯 今年時間好似過得好快咁？

都要比佢抖下架

班大陸飯真係好黑人憎，坐我前面條大陸閪全場舉高手機攝錄

見到娘娘Dear name忍喊 我喊到痴左線

真係好多大陸妹妹仔
我搭緊A43返上水既 勁多頭先睇完iu既

我無去 但都唔想聽啦
放低左支手燈

而家啱啱上機鐵 前後左右都係大陸人 都真係幾多 啲飛真係會越來越難買

應該起碼有一半係大陸人

唯有望大陸個禁韓令快啲收皮 唔係之睇咩都好都唔會搶到靚飛

其實今次好似唱少左歌， 多左呢d環節， 陳柏宇唱兩首， 韓仔又唱左兩首

Bad day 個d 都冇唱到

舉手幅舉高過頭嗰d都cls😂點睇啊大佬

一大堆飯入唔到場,應援又俾呢啲人搞破壞

點解佢地搶到咁多飛

睇韓場會唔會有機會組團去睇呀？

家燕姐

都無辦法既 太多fans

呢個咁好既賺錢機會 叫兩個貨櫃運啲演唱會周邊黎 賣貴3倍都大把人買 上年又無今年又無
sm真係抵佢發達 開親演唱會一定掠你一筆 仲要你心甘情願

霸氣情歌ok既
新歌就真係窄啲，唱番佢以前紅果啲你瞞我瞞會好啲

叫U巴到時睇下

有錢真係可以為所欲為.gif

見到有人未encore就俾條女拉走左

有錢俾夠double 我都賣俾佢算

飛得
iu enencore是常識吧

上個月咪成左團

本來諗緊會唔會同IU唱I miss you果啲

所有依到巴絲一齊坐就好 唉唔撚想同大陸人坐 想有人一齊唱歌一齊嗌

但黃牛都無理由有咁多飛掛

灣仔會展個次en 左3次

鐵膽My old story都出唔到場

block a前排究竟係點買飛。內部，fans club?

我地去韓場其實等如啲大陸人黎香港

中國首站同恩騎都有團飛

壯烈犧牲既師兄

內部hold起一堆用自己方法放出黎
隨時每張賺多一倍錢
班蝗蟲多多都接，有飛就得

有冇block a人知係咪九人大陸人內部

認真 你地有無見到有大陸人係有應援過
(好彩you and I高潮位大家都識)

冇得leon嗌黑黑黑黑

今年無左唱慢歌個part

佢拉你走你可以企硬坐低既啫

真係唔知 開售入到都俾人掃哂

係咯係咯

係

真係要政府快d 搞提高公開發售比例
內部飛我覺得實名制都無用

臨尾好想嗌leon

坐隔離位個個全程低頭撳手機

麻煩大家
唔鍾意冇所謂 去廁所都冇問題
但有啲說話擺係心就算 基本尊重點都要有

Uaena一向以成熟唔惹事見稱
粉絲行為係偶像埋單架 唔好搞衰IU個名

盡量討論番IU啦好嗎

兩邊睇曬啦，唔會咁就放棄香港場，尤其香港場氣氛一年比一年好

我隔離唔知咩國藉，條友真係完全唔識

頭先坐機鐵，見到有班南泡博館站上車，機場站落車

真神心 睇完con即坐機返南韓

個次我第一次睇iu
未睇過一個演唱會可以enenen
最後raindrop仲咁親民坐係台邊唱(唔知有沒記錯)

點買到架？

係咪實名先解決到呢個問題

勁大聲應援 前面班大陸人係咁回頭望

灣仔場係我睇左咁多年港場，最喜歡的一次。
之後就係上年個場

坐前排d人d樣都唔似係識mon電腦果班 點解咁多人坐前排。又見人一家大細睇 老豆老母（目測3x) 拖仔女睇 真係好撚神奇

SAM KIM 同IU唱真係驚喜
好應該將陳生d時間比埋佢啦

會展個次太正

好彩有首Christmas

Agger 陳柏宇都唱左半首韓文 算係交到功課
雖然佢新歌我真係唔識

識人好過識字

坐後面真係冇mood到仆街
又冇人唱又聽唔到哨子
仲有50年可唔可以俾我坐翻前面

冇marshmallow了

所以都係冇叫出嚟

內部飛係咪都係收原價?

咁點解今年會咁多大陸人?
上年都唔覺有咁多?

希望下世可以做到iu老公

但坐後排block c係樓梯級喎，仲清過block a,b 後排

下年有冇可能紅館開

同意巴打所講

今次冇大陸場

上年雖然應援冇咁好 但好似正d咁
今年以為會有咩大爆點

紅館唔啱搞kpop
下次應該開Arena

其次台場太快賣哂 而且台場好似有實名制啲fd 總之買港場易好多

我周圍都好多 唉下年仲難買飛

好似冇外國人去紅館？

個d擺明係vip位啦， 邊度識唱者

iu做第一個！

年年都無大陸場 根本唔係理由

坐block A表示前面三排全部大陸人 不過今年應援明顯好咗

下年開arena la

有，濱崎步開過

細場氣氛好d wo
真係紅館搞無眼睇

上年有大陸場咩

呢下子台場秦場坡場啲應援頭痕了

呢個場d音響好差

無知一問
亞博6000人
紅館坐到幾多人？

睇你開三面定四面

今次應援好似dum本 d喎，有手指燈(不過好快冇電)，仲有支marker

應該唔會紅館掛 咁佢開得3面台咪又係少位

係喎 兩年前就有

紅館無得跑全場

話說最後收名牌好似無左件事？

台灣兩場 香港一場 公平咩

支marker老閪都拎番屋企

十周年黎講有D失望

估唔到iu呢場坐6000人？！咁亞博大館咪過萬

咪收左第一排果幾張囉

我都同意，會展果次真是好正

6000張 佢氹fans姐

兩場咪一樣冇飛
中國飯多多都有

第一下都係咁諗

同感
一開始爆得好緊要

主辦有比飛香港首站同大陸站
BlockA飛就係 你地下次跟首站買啦
今年唔知點好前 有E排

有種講唔出既感覺 差咁啲野

感覺今年好似比上年唱少左歌

吹水同嘉賓時間多左，播影片交待又多左

上年一口氣無間斷唱六七首

今年斬得有d散 無咁一氣呵成

講下姐 收哂全場咁多人力物力 仲要執 分分鐘會好似送禮勤咁

去台灣簽証難D
同埋起碼我準時係買到飛

支野一個鐘多小小就已經冇電

佢都唔預收番啦
洗左咁多可以同iu對話都抵番啦

都話港場永遠唔會失望嘅
娘娘第一次舞台上喊

中間後面都冇喇叭 得前面 焗住要扭大
IU一上高音就好拆

仲以為係主辦比

上年咁多新歌新舞台 點都滿足D既應該

少左歌又無新中文歌，係差咁少少

今年中文歌詞都無埋

第1次九展果陣未識IU 第2次唱囍帖街果次先有去

九展果場有睇, showcase 咋嘛
同飯吹水玩遊戲唱歌

睇過三次娘娘，最失望就係九展果場

唱左三段式高音

我
個on9主持煩到爆

現場睇到iu跳bibbi都抵番哂

次次睇完都要問 有冇人有nanbee飯拍

第一次黎試下水溫係咁上下啦
仲記得佢唱SELL ME FLY ...I'M SINGING IN THE SSSSSS

同埋真係有啲唔連貫 不過中間大家企起身唱last night story幾開心

九展第二場有去

玩遊戲嘛， 有個肥妹上到台喊爆

其實香港演唱會一直有內部飛，演唱會開始前已經訂得，另外站會搞團飛。加上贊助又會派飛俾合作partner，所以前排係hold起大半

重記得第2次九展我係上yahoo拍賣bid平飛

自己一個去 唔敢鳩叫

同埋through the night 個background好靚

想知攬娘娘嗰位巴打沖左涼未

九展
個主持煩到

Yes
鳩得唔夠放

但我幾鐘意iu同大家講野，雖然好似唱少左，但講野果到，覺得佢係自已可以話事，想講自已感受。唔似我睇過既其他韓團果種公式化，雖然不停唱會令人覺得好低睇，但iu今場演唱會真係令人眼濕濕，佢好錫fans

老老實實 我覺得今次應援係幾特別
朵花同寫自己名的確係幾有意義
大合唱就算啦 係有難度嘅
不過我坐block a好好氣氛 應援同大合唱
應做嘅大家都做咗
最感動係見到iu唱到哽咽 真係好少見
希望下年繼續有得睇

首站响朵了！
台仔開始腳震

要靜

有朋友先可以瘋狂鳩叫 同唱

九展當年有人錄低晒全程
段片幾十GB好似 我得閒都會睇返

我呢邊都係 好乖無人喊安歌但根本唔知前面唱到邊

本身expect有個位會好震撼 依家有d失望... 可能10週年期望太高

一個人睇
渣車走吹住涼風
演唱會失落症正式啟動

Dear name 最後唱得好用力好撚正
其實真係抵某站搞手 錫佢 好提子

黃燈係派定買 見前排個個有

同感

冇朋友先敢瘋狂叫

不過mia真係好正，最愛既歌終於聽到live

前排同後排氣氛真係差太遠

頭先現場見好多人拎住 原來係台灣野？

唔知今晚iu團隊係咪去番上年果間火鍋館宵夜慶功

老老豆豆 真心今次幾失望
其實佢都係跟番正常流程 冇乜可以彈 但係港場韓場大細超左就緊係嘅

老老實實近年真係冇廣東歌紅得起之餘又啱佢唱

都好趕喎如果有啲要夜機即返去

我隔離個啲靜到好似黎聽talk咁

最尾聖誕歌
IU唱唱下行埋去dancer指住台下講左幾句
睇唔清係咪nan bee
有冇人見到？

靜過返教會

話韓場唱成四粒幾鐘，唱四十首歌

港場。。加埋enenencore都係三粒鐘多少少

Hi

之前年年都有新歌，寵壞左

仲要雙手放大脾 全程坐係度

係咯 真係唔係幾夠喉

港場有無廿五首

冇計啦 我地都係自己儲錢去韓場啦

咁應該都有既

其實你地太過憂心，睇演唱會係可以唔洗有人陪架，膽係自己比自己，都難得來到，唔係仲驚啊？

其實諗應援果個點知iu會唱晒mia dear name heart

買，演唱會前某站有搞團購

A U行表示還好 我相對隔離嘅人已經算靜

重點有sis

韓場歌單

點都要去一次韓場

韓場係咪仲難買飛

韓場Rundown

唔計嘉賓果4首應該無

D片太長

韓場d片都係咁？

娘娘聽日走?

錫手仔

一來多蝗
二來上年買到前面今年買到都變後咁多,冇乜心機正常
但入去都撳手機咁入場為乜

係威ge

是咪同工作人員夾左？band都知有dear name個event

IU親自落台
成件事真係好感動
最後仲有得聽rain drop
但今次無唱dear moon
希望台灣場會唱啦
聖誕節台灣見

記成世

可能行過見到d 應援物je

台灣場想要飛是咪諗多左？

問唱咩歌，又係咁叫Dear Moon

應該係問佢地見唔見到姐

唱you and i都唔係個個識應援

舊歌都有d係

師兄個名

而家完咗搭巴士好落寞

落寞揮手區

自己一個去 隔離前後都冇乜反應好無mood

我自已一個去，見男女fans應該一半半，好開心

我其實勁嗌，啲人好似唔妥我啤我 好彩有朋友同我一齊嗌

好sad 好多首歌都係得自己叫

前面成行都係女，得兩條仔
左邊有對韓國情侶，右邊一條仔之後又係4條女
後面又係一排女

有冇人同我一樣,明知佢準備飲水但都影唔切

仲有班係咁叫囍帖街 悶唔悶 唱左幾年咩都夠啦

呢個真 嗌仲要比人啤

無理咁多 嗌左先算 又唔識既！

今年飲少左

係BLOCK B 周圍D人都好靜 好彩後排有個女仔唱足 好好聽

我就係咁諗 用盡生命去應援

好鬼憎啲女一排過咁舉相機影
十幾行影黎做乜鬼

唱마음嗰度其實個大mon有啲提示會好啲？
我係跟唔到前面嗌嗰個beat

block c 真係靜好多，又冇咩人fing手指燈(話晒係送俾在場人希望做個應援)，見人全場手機係到拍，咁後拍黎有咩用，不如之後搵視頻好過。

btw 唱dlwlrma果陣 娘娘有一下匿埋之後笑左一下 果個笑容甜到

拍黎都係擺上去打卡姐 真係自己J咩

下年跟站買算

第一次睇iu,覺得好滿意。上年諗住有平，見到有等遲左問，開show果日返而貴返。今年10周年好彩唔博，公開即買，iu好勁，咁多年越唱越紅。

好反智, 同入場睇波道理一樣,入場當然要嗌先有氣氛
耍靜靜聽歌就留返係屋企慢慢聽算啦
雖然後排嗌前面都聽唔到

諗緊係咪有癲佬應援nanbee

我坐F行中間 格離個大陸妹 全程影mon 之後立即上傳上Weibo 坐前面都唔影真人 之後又瘋狂send信息 但佢又識唱某d歌 成件事好奇怪

是咪上次個巴打

唔玩抖音算比面啦

我前幾行個大陸人又係keep住影mon

可能淨低好冷靜咁睇果啲就係香港人

巴打你說得對

右面q行第一排 都係全場拍野

有冇巴打坐AD

呢個小跳步既巴打真係有料到

段片好似見到某人

block a中間f行全程拎ipad 影

即刻用保鮮紙包住隻手番屋打丁

好羨慕

Ipad嗰個犀利

Ipad都出埋

見到自己 我都成功掂到娘娘隻手仔

其實點影全程，隻手唔攰 影10幾秒都攰到手斷

之後睇番係咪都係上youtube睇？

巴打借隻手黎j下
掂到娘娘手仔咩感覺架？

其他國家啲人骨格精奇

軟淋淋 好細隻

這些機會

我見中間有個工作人員都捉到放棄
佢搬左張椅係坐係度望實，捉左幾廿次d 人都晾拍片，最後放棄左

好想摸下

大佬 唔好咁痴線好無

第一次睇iu演唱會就可以成就解鎖

E行有位人兄運左支長鏡入去

發現娘娘英文不錯

有疑似song list？

應該係臨夠鐘衝入去既？就開場果陣 睇都無睇就入到

Mia個應援真係做得好 對應返lost and found 封面棵樹 十年後已經開花結果 同埋iu 講心心勁得意
不過唱hey嗰陣有好多人衝出去廁所條路想握手
嗌唔嗌就睇自己啦 唔洗理其他人 成行得我一個嗌 我照由頭嗌到尾

係咯 應該有真係補過下習

巴打好波

仲要撞正個好人staff見到但係冇收佢部機
隔離有幾個拎細部俾人捉左出去

係咯 我估唔到咁嚴 開左場都捉

會展一句英文沒講
上年已經全英文唔洗翻譯
進步好大

同埋消防車首歌好撚興奮

不過都係想聽番娘娘講韓文

今年講多左韓文，上年全英咁濟

捉左出去無再返入黎??

上年講英文好流暢 果陣先知原來佢識英文

想聽慢慢做的事

聽聞話想出演唱會dvd 所以捉得嚴d, 我個fd拎親電話拍片都比人叫收返埋

巴打 我都好想學你咁勇

Merry Christmas in advance果陣後面dancer真係high到一個點

Knee the shower

今年10週年，值得出

應該完左即刻打歌list

重要講得好鬼cute

如果係出嘅話，唔駛講咁多，即時科金

miss咗頭兩首

take my money

好想同呢個巴打拍拖

有次唔記得睇邊個班保安逐個逐個捉出嚟del 片
今次無論拍片定IU行落台個陣班保安都係鳩流流

Iu英文進步左好多 當年九展仲係講緊單字

忙到

係，見到有人出咗機場飯拍

坐00:55大韓飛韓國 撞唔到任何staff 可能係2點果班機？

Match番佢個人氣

原來要即晚走個工作人員係佢自己

我幫你向佢本人轉達吓，不過佢好似只係要男朋友

坐block C 尾嘅表示附近嗌得最大聲嘅竟然係大陸妹
跟住我嗌大聲啲嗰陣隔離條香港人得登學我嗌兩聲串我
又要全程拎部手機拍片
去Con應援唔係應份咩？應援都比人串
又有人全程靜坐，紙牌都唔舉
利申 第一次睇Con

邊度有得睇

趕到呢 娘娘要好好訓呀今晚

年經
任何韓國明星香港開演唱會都係咁
有人大聲過佢哋 佢哋就收聲

唔介意的話，微博其實有好多圖

傳說中係大韓喎

直接著住最尾套便服出左境

巴口係人地度 控制唔到既
最緊要自己嗌得投入

下年都係買番1680, 跟大圍嗌有mood啲

聽日飛無機會見到

有入返，應該係要擺低相機，唔知洗唔洗del野

唔好意思囉冇用開

係真至好

娘娘

可能行其他通道？
仲諗住可以見到dancer

唉屌下次跟首站團票

大陸仔嚟

其實嗌&歡呼係無問題 可惜有啲人係首歌未完就嗌咗出黎
有少少打斷咗個歌手埋尾 同埋有位Ching 話唔嗌不如返屋企聽CD 其實每個人享受嘅方式都唔同 無可能強加自己嘅心情落人地度 個人認為IU深情唱慢歌時應該靜靜品嚐 節奏輕快歌就可以一齊應援比少少反

不過港場搞到IU流淚 係感動係精彩特別之後個首Dear name You & I feel到IU特別用力唱

佢不嬲最尾係換返自己衫

新手一問以往港場有冇DVD?

然後同係外國大嘅samkim傾計,發現一山還有一山高

無啦緊係

無

Dear name 熄哂燈嗰陣隱約聽到iu喊出聲&鼻水聲

岩岩上weibo睇 真係同一班機 但佢走另一條通道 睇唔到 同埋佢應該坐頭等

係咯 起碼座前啲嗌左都聽到丫麻

咁十週年要入年啦

真心正

但有IUTV,叫做有少少啦幾%都有既

求link

估唔到呢下舉牌有咁大威力

jason chan都係加拿大大

好隨意自然爆左句：心心～～～！

識人係識寫c++嗰啲 我都唔知係點買 佢話好前我差啲幫埋佢含 估唔到真係咁前

有晒 accent咁

好chur 好辛苦 心痛

下年會唔會分兩場 一年比一年多人睇

返到屋企覺得空虛寂寞凍 演唱會後遺症又發作

我都好似隱約見到佢捽鼻仔

係咯 會有一集半集iu tv

AB區氣氛差好遠 上年睇B區好靜 A區正好多

起飛了 IU要走了

成功比保安撚左

有個寫左佢名

巴打 lm

最尾嗰句記得有個位係索鼻水

邊到有得down

講講下都眼濕濕咁

下年見

果位巴打手字寫得幾靚

想睇返last night story玩成點 果段真係幾high

有冇好鐘意IU每次最後個便服Look 帶眼鏡都好正
又失眠啦今晚 上年又係咁

想睇meaning of you

眼鏡look

B區今年都靜呀, 係間中有人應援兩句. 可能大家都唔係好熟應援

聽到都想喊

어 어어어
好正

韓場有唱僅此一次
有幸聽左，一生無憾

Btw娘娘話佢呢條裙寫住HK定點？聽唔清楚果下

夠簡單 路人飯都跟到

靚女戴眼鏡真係世界級

娘娘 真係爭小小就喊左出黎

其實係咪韓文寫住hk ?

另一個角度

娘娘婚紗look真係靚到dum一聲

我好似聽到有人叫
我個行無人出聲
得我係咁鳩叫dear moon

今生今世遇到IU，真係人生一大幸運 睇完演唱會真係痴咗，點解可以咁靚，性格咁好，唱歌咁好聽，又咁錫Fans 做到uaena 真係好

上年同今年氣氛差勁遠
上年演唱會個陣 可能隻歌啱啱出無耐
今年氣氛即刻唔同曬

個英豪兔仔匙扣
返去搵返果集嚟睇先

靚到呢

btw韓場條巨大既裙今次淨係播片出黎
不過佢落樓梯果下真係驚驚地佢企唔穩

娘娘走左了 成堆保安 係曬到， 跟住娘娘 第二度 走左

聲東擊西

個次仲要香港人多

係咯 有無巴打聽到

舊片重溫 對上一次真ENCORE 又係唱下唱下歌走反出黎唱
雖然今次係有預謀但係今次唱歌唱到IU出反黎令我諗反起呢一次

今次大家的應援好正但係唔知點解唔夠過癮

就係咁就奠定左港場係娘娘心目中嘅地位

今年IU Concert算叫做完左我個夢 當初入坑係因為玩勁舞團聽到嘮叨呢首歌開始 由第一次睇 showcase到今年 2018 第4年我都好渴望親身聽一次現場版 雖然今次唱得半首但係已經好滿足 加上又可以聽多次廣東話版 夜信已經好足夠

試下去埋台場濟州場過下癮

話說我坐G行好似已經十幾行 仲以為係第七

話說我覺得今年係首站最成功既一次 真心佩服

佢條裙係有吊飾砌左英文Hong Kong
佢話cody姐姐同惠善次次黎香港都會整香港野上啲衫 唔知係咪佢地特別鐘意香港喎

有個名係蝗 學人寫英文

係條裙上面有HONG KONG 八個英文字母，
冇聽錯既話，娘娘話下次黎可以再著返

1:16左眼果度係閃粉定咩？

唉

條裙係幾靚
不過啱啱幾驚佢除件西裝褸 太過sexy

一如以往咁正,可能慣左,覺得有D心情平淡

吖 我淨係聽到後半句！多謝巴打

上次開賣個陣我買到呀
仲要第十行

Noooooooo

好想坐前啲可以睇真人 而唔係睇mon呀
今次坐T行好後 仲要坐正中間
佢咁細粒 全程都比個camera擋到正一正

有睇Gfriend既應該會認得佢
Gfriend演唱會dancer都有佢

今年第四年睇Iu show 今次係坐得最前既一次 下年坐唔返咁前都唔知點算

唔知咩party黎
有片

叉燒飯呀 好味既叉燒飯呀

有冇巴打都期待緊娘娘ig會update 啲乜？

時不時mon住 不過應該未咁快落機update到？

有呀 等得好辛苦

點買咁前架

都應該要訓醒先睇到

我估iu會影啲名牌

今年會唔會唔PO

好彩啫

唔知娘娘唔趕機係咪至少會唱到十一點

我記得之前睇完娘娘係會有「對娘娘既感覺返哂黎」既感覺 (因為娘娘潛水潛得太耐) 但今次真係無 最有呢個感覺真係會展果次 我特別買左photobook記念 仲記得果年唱聖誕歌重會有假雪

頂，發覺袋仲有6個匙扣
有無巴絲要埋佢

1個pls

我都覺,佢仲要開晒燈都行返出黎
唉依家睇完又要趕份assignment了

跟隊

AD 買左幾錢

我都想要

唔睇個樣 以為係D師奶阿嬸買餸

後遺症 不停想搵娘娘d野睇

星期一要exam
興奮到唔想再溫，想不斷loop 今日啲歌

原價

今日exam考夜晚去唔到

雖然話有D平淡,但個心情係想咩都唔做,想諗返頭先場演唱會

咁勁
果日搭正入server?

好彩啫好彩啫

IU可能好細個出道 著衫一直有人幫佢襯 搞到佢自己著衫taste奇奇怪怪

不繼loop岩岩啲相同片
又要等多一年喇

呢啲衫好似孝利的民宿啲style，有好貼地既感覺

好地地著返件hoodie咪好 ......

之前拍民宿俾李孝利笑

Agree 起碼要一兩星期平伏

我覺得佢點著都好有味道，好得意

其實呢個係歐美 street fashion著法黎姐

有興呀巴打

所以每次都好期待佢著自己衫唱歌 好似同個fd唱k feel

以前都正常架
我覺得佢依家表露真本性先咁著

係咯 好iu feel 幾正丫

momo

好白淨

其實娘娘係韓場有冇喊過嫁？

後違症
利申：第一次睇

可能愈奇怪嘅衫愈舒服
不過人靚著咩都無所謂

頭先走果時見到有個女仔著住IU呢件hoodie
我都想買返件

根據之前認哥講 應該從來都未 仲話打算如果係最後果場喊到下就好啦 咁 (唔知有無記錯)

係電視上面喊都應該得英雄豪杰兔仔衫果集？

而家開始有後遺症啦... 下年一定要坐到Block A同埋去韓場瘋狂應援
隔離坐住2個淨拍片咩都唔嗌唔舉,好彩左邊有個迷妹嗌足全部場又舉埋燈,唔係我都唔係幾敢喺敢嗌
又話~今年首站個應援又真係抵讚，搞喊埋娘娘 不過heart果度就真係有啲敗筆

好空虛

上機想著得舒服D掛..
反正個樣咩style都carry到

1.知恩莫望報
2.車路士摩連奴
3.出貓唔好太過分
4.林祖瞬(joe)
5.Yam dam shui sin
6.
Tg我攞:

Ching知邊度買麻煩通知聲

14:00

謝巴打隆恩

thank you

想問下仲有咩方法可以買到手燈?

咦巴打有正版

買黎做睡衣都抵

今日最衰趕唔切入博覽館 首站好似有貨多係門口放
去韓國有無門路可以買到？

頭先個幾位拎匙扣嘅巴 麻煩加我TG :

約番時間去拎 同埋報上名來 hi 我個陣 thank you

幾時先請kay合唱呀

邀陳柏宇好唔夾 大佢十年 同埋佢都算係top果d 唔襯iu鄰家少女feel

話時話港場都未請過女嘉賓

同問...
一直想返件hoodie

今日要反工 公司比我早走 去到博覽館個陣已經6點幾 所以個陣首站好似已經off左 買唔到sosad

咁幾好呀,自然就好
就算睇相都覺得似朋友多過明星
好似著自己衫唱歌嗰種隨心好正

唔知娘娘係咪呢架 落機出去起碼都6 7點
咋咋林翻去休息

攰死娘娘啦實

其實睇佢今晚心情，唔係要即刻趕飛機嘅話，應該真係肯再en多四五隻...

食埋個宵夜返黎啫，一晚去咗廿幾版

娘娘con 真係無得輸…
就連我朋友之前無聽過 IU…
今晚睇完都話要入坑…

絕對係一件好事

肯定encore到唔想走 琴日記扮見到佢冇乜表情好似好攰咁 今日又咁好心情

要不是momo未必有enencore

呢件正版要成幾千蚊， raf simons

咁貴

我睇嘅時候一路彈個諗法 iu真係一個好值得人去追嘅星同鐘意嘅星 好正

認真，佢真係好錫班飯
成咗名都依然對班飯都咁好
無架子，貼地，親民
其他韓星黎香港開show都好少會行落枱
但係娘娘佢唔會怕人多，點都要行一圈親近班飯
其實做 IU 飯真係好幸福…

無忘初心呀…

U巴突然感性

佢係老飯，一定感慨多啲~

話說iu唱夜信
仲係唱：我為你「死」 我為你追

當你體驗過其他星對飯既態度之後…
你就會覺得 IU 係有幾咁好…

咦U巴意有所指

隔咗一年無睇佢既 con…
今年一睇返d 感覺兜頭兜面返晒黎…

心動不如...

嗱，我唔係話其他對飯唔好呀
只不過做得無娘娘咁好啫

感覺上娘娘拎晒真心出黎對飯所以飯都會真心對返佢
脫不了飯

同一樣嘢睇第二次我既感覺會無咁震撼
下年開新韓場有新rundown 再搵我啦

想問U巴今年有咩位震撼到你

咁多版都未出現原來去左食宵
歡迎入坑呀呢位朋友巴打

暫時淨係專注體驗緊娘娘

IU係我聽kpop既初心…
因為佢我走去學韓文…
因為佢我第一次一條友去衝韓場…
因為佢我去咗個8K簽名會…
因為佢我曾經搞過一個做得唔好既飯站…
IU 係俾咗好多好多既回憶俾我…
所以從來無脫過飯
係有陣時佢潛水既時候留意少咗ddddd 啫…

講真，市儈計hardcore「物值」，即係「有無新嘢」、「邊個係嘉賓」、「唱咗咩廣東歌」呢啲，應該會覺得舊年港場盞過今年；但今年，rundown調動過同埋某幾嘢現場反應，又係舊年比唔上。單係整喊佢呢味，已經係去韓場都見唔到，好奇妙。

睇佢con睇到今年係第四年，第六次，總之就每次都總有啲新鮮感／新鮮事；即使每一次相比之下，好似十隻手指有長短咁，但都一定會令人期待下一次。淨係呢樣，都已經真係好難得 (至少KPop界係咁)...

palette…
見個mon播返佢以前d片…

我第一首聽既韓文歌係good day
然後就中左毒

的確真係完全冇諗過會係港場整得喊佢
見到佢眼濕濕果下我都少少激動
黃牛站今次威返次

我都係呀
iu 真係好正 encore 完又出黎
仲比我聽到最想聽既rain drop

Rain drop 其實enencore 我想嗌12月24
不過我block C

我同IU回到首爾了

講真嗰句，佢地真係有心做好今次應援，係抵讚既！

我唔認同既係…
咁多年以黎某d事上處理得十分之非常有問題啫…

我最尾第5行
Block D 成班都係大陸人黎
完場之後唔知有enencore 走哂出去又返黎

睇住娘娘部機落地安心訓教
希望大家都可以係夢入面loop番岩先既場景

未夠喉想去台北場 韓場係咪一定首選 驚驚地 唔識韓文同單拖去

有乜好驚…
當你好想去做一樣嘢既時候，就唔會驚得咁多

Sorta，唔識語言咁去，去韓國應該重易應付過日本。

韓場聽唔明娘娘講野

睇黎大家都訓唔著

對於自己鍾意嘅人嘅眼淚
真係完全零抵抗力
佢眼濕濕嗰下我自己都好想喊

知唔知老婆幾點機

成晚無訓睇老婆仔youtube

好空虛

有位同佢一架機既巴打話啱啱機已落啦

睇Weibo 坐車走左了
今次可以同人講 同IU坐同一班機 不過唔同class

話說係機場返工 佢落機個日 係唔知既情況下係我身邊出現 開心到癲左

訓醒更加失落

係，等下年再睇iu成為我努力生存下去的動力

娘娘話係佢再來前要健康快樂

有冇巴係瘋狂影nanbee
想睇 笑得好甜

雖然無娘娘咁正

訓醒有感打左長文，唔好介意

由初出道喜歡佢，個時開始有唔同韓星黎香港開演唱會。好期待好希望佢黎！
終於終於等到佢黎第一次FM，老實講係好失望，失望的係玩d on9遊戲，問d on9 問題！我當時真係只係好想聽佢唱歌！想大聲爲佢應援！
第二日好認真打左一段野比主辦，表達希望再有機會的係一個演唱會。

結果到第二次，都係FM...真係好鐘意聽佢唱歌，無計照去！都係玩遊戲，唱幾首歌！不過佢今次準備左首囍帖街，宜家呢刻我都記得個下現場的震撼！佢的用心係100%溶化左我！亦都奠定左我佢嚟香港開show我一定會支持。

到第三次會展，終於係一個演唱會，好期待，好興奮！亦都無令我失望(唔計陳奐仁)！終於可以聽到一個完整的演唱會歌單！一首又一首好想聽的歌終於聽到佢的live！好記得完左場開曬燈，大家跟住音樂一齊唱，佢再出返黎，坐係場邊到唱！好感動！
會展呢次亦係我自己最喜歡的一次。

第四次，未入場之前的確係有d期待，佢會準備d咩驚喜！但佢真係唔會比你估到！一首廣東話的夜信，當時震撼到宜家都無法忘記！真心問有幾多韓星係會咁用心？(唔係要引起罵戰) 佢每次都講我地比到驚喜佢！其實佢比的驚喜犀利一萬倍！

今年，十年，最令我感受的係應援的聲音大左好多！整齊左好多！我相信佢都感受到同記得！當年會展個次，佢有d驚，問大家點解咁靜
D人話今年普通左，無驚喜。係因為大家都比佢寵慣左，期待佢有好震撼的準備！但我睇左咁多年可以講今年整體氣氛同佢的表現係最給力！
今年佢講多左好多野，睇得出佢好真心想同大家交流。另外首站的event今次真係應記一功。見到佢喊，我都想喊

以上係我多年黎的感受。
無睇過韓場，無得比較。但我的感受係佢每次黎都會出準200分的力表演，唔會揸流攤！寵粉絲到一過有點離譜的地步。住後的十年希望佢可以繼續唱，唔好咁快搵夠，退休

補充多一句
每睇一次佢的演出，就會更愛佢
“心心”

一起身就想時光倒流

有演唱會後遺症

會展果場真係正
出返黎清唱shower

今次無

趕飛機冇計啦....

句心心有聲 好想快啲到下次con

"飲啖水先"
有次用低音講, 好似香港人, 好有親切感

係囉 究竟有啲咩令娘娘咁趕住返去
琴晚仲見到iuteam食宵夜未走

我記得有次漏口,D水噴埋出黎

巴打more

如果唔係趕機，我絕對覺得佢係會唱多幾首

難b真係好正 好彩結咗婚都仲幫娘娘做dancer

btw more

Video話婚禮俾娘娘搶晒鏡好搞笑

冇所謂啦 今年個歌list質素好高 其實都抵返晒
有啲想24號去埋台場

雖然咁問唔係太好，有冇人知samkim自己唱個首咩名

我左右兩邊都係毒撚
自己都唔好意思嗌
好對唔住娘娘

但係聽到嘮叨真係即刻嗌出聲
最鍾意就係呢首歌

但係佢係合唱歌
一直都以為冇機會聽live

睇咗五次香港場
第一次唱嘮叨
真係好感動

新Post留名
今次場Show既Dear Name比韓埸仲正
多謝MoMo帶美好既回憶比娘娘

嘮叨原本果Part係韓場觀眾Cam同IU 合唱。都正到仆街

我都係咁諗 一聽到前奏即刻少女尖叫加dum腳
等左四年

嘮叨我想聽live好耐
正到仆街

每次娘娘問想聽咩歌
根本諗都冇諗過嘮叨
但係突然間超出預期
超級超級超級驚喜

每年都同我們fd講我想聽嘮叨 今年真係比我聽到啦

成場都冇拎過手機出黎
唱嘮叨嗰陣真係忍唔住

有無child searching for a star嘅同好?
娘娘係咪有陰影所以唔再唱

kpop咁耐以黎我只聽少時同IU
少時我都係genie先開始追，IU就真係出道開始就追
花書籤之前所有碟都齊，追曬每次comeback，download TP檔黎煲
係之後跟埋IU一齊潛水 花書籤打後除左d 出名歌 23,Palette, Dear name果d之外，side track無聽到

今次睇完IU決定跳返落坑,追返曬所有野
最緊要買返支手燈啊~~~~~~~~

IU

我都好後悔上年冇買到支手燈 搞到今年冇野比我fig超尷尬

身為uaena 手燈點都要有返支

我又係 成場都好專心睇緊 一聽到嘮叨打成都影低左先 童年回憶啊

所以我想問仲有咩方法買到

有無巴打有手燈放 我個枝fing爛左

巴打我都係block c
c區冇氣氛我左右都係大陸人
前後左右加埋我得三四個有手燈
見到前面全部都有燈好有feel好正

依家應該得首站可能仲有啲or淘寶
再唔係就等睇下濟州場有無代購
或者下次韓場親身去拎

病發 一起身狂聽歌

我坐block B 睇唔到有無燈海 我太矮 唔知fing到幾高好 怕娘娘望唔到 重要前面個大陸妹高到阿媽都唔認得 成場基本上都係睇mon 矮撚都係要買最前先得

大家覺得會唔會有3期會員招募

下年實有啦 呢啲實一年cap你一次水

嗱，呢d係叫做係心甘情願去進貢俾娘娘唔係cap水

娘娘咁趕都有買手信俾韓飯

諗起佢琴晚叫iu摸佢心口

有 MD 有優先買飛 梗係 take my money

話時話
柏宇係同娘娘同一代,都係差唔多時間出道
雖然大佢十年

快點cap我水

佢唱 잔소리 唱到好辛苦…

為左拎份會員禮物

有時間既話佢應該會揀下買多d
今次見佢d手信似係hea買幾盒餅就算

過嚟支持下

今年二期本 photo book 同埋燈真係無得輸

訓醒只想睇娘娘消息

U巴係咪有番心動嘅感覺想番屋企啦

娘娘d日記我分開再買都制
全部真心話

U巴從來都冇離開過我地

係咯 入戲到丫

個條片真係好正

我仲係間房到貼緊

坐太後睇唔清楚
同後面咩反應都冇得我傻笑

U巴重拾瘋狂感覺未

琴日仲ff港guest會唔會係軒叔
明明佢把聲同iu夾好多，點解請陳伯

都係睇檔期既姐

個台重要遮住左字幕

我都係 啲字又細粒，基本上9成都睇唔到

下年應該開兩場

琴日無得去, 想問下有冇琴晚個歌list

thanks

有冇人會去其他場 例如台北
飛除左viagogo 果d黃牛網可以點買

係咯 仲要我散光都幾深下

Fb gp收左張24號 viagogo買左張25號 分擔風險

好惡呀!

Cindy上身

可能月事來潮

好想比IU瘋狂西面呀

演唱會後遺症 瘋狂上網睇返琴日啲片

我要做功課
做完先有得長睇
就黎忍唔到手

唔知官方會唔會出娘娘角度嘅片呢

iutv應該有

睇片見到 佢地有拍到片,應該會出IU TV我諗

iu 跑一圈嗰陣見到經理人oppa 係前面渣機

好辛苦呀,好掛住娘娘

啱啱買左25號飛 睇唔睇埋24號好 但好貴

係？！ 小心又跌親呀

娘娘仲未update ig既

機票好貴 差時間都要兩千幾

睇黎真係好滿足

禁趕番韓國 應該有活動要出席

最高

IU BB
可唔可以長駐香港

娘娘都不斷話冇時間啦
佢自己都唔想咁快走

琴晚坐BlockB近尾，氣氛真係比前面差
但都可以，我有我自己嗌
Last night story 嗰part，真心正

可惜係，無love attack 同秘密
尤其係秘密 去睇之前已經係咁聽

無新廣東歌就預咗
成班都比娘娘寵壞哂，比佢抖下啦
話哂人地可能仲要準備下星期泰文歌

點解揾唔到mia飯拍

Last night story 真心好正

我估大家都舉住手燈加花瓣 無手拎ipad

Block B 首排都係間中嗌下
感覺上得block A 中間好認真應援
下年一定要買到

琴日首站到大家都好落力
但有樣野仲可以進步，可緣等音樂停曬先嗌
有時IU唱完其實音樂未完

其實可能只係緊張

佢好似未開過正式演唱會？
仲要今次起海外
旁邊仲有個IU
點會唔緊張

係 諗住睇埋先搵工

一個人唱都還好嘅，話晒koopstar出身
但隔離多個大前輩就好難唔緊張

Kpopstar

BLOCKB 表示勁難睇到我前面條友重要舉到 舉手咁高舉支燈 要坐到勁直先睇到

我都係
如果前面舉牌，舉手機影相就睇得好辛苦
個場真係

出年arena搞就好啦

D7頭係咁fing牌屌你老母洗唔洗270度咁fing呀 想影個大mon點就都影到你個閪牌

早排特登淘左枝望遠鏡入場睇iu

block b都望得好清楚

仲有好多大陸閪舉高手機拍野

班友真係無文化

條仆街左手影右手270度fing 屌佢老母得佢影到得啦 後面唔洗影呀

有無link
我臨出發去文具鋪買左支都要成舊水 一般般清

我枝超堅清
八蚊人仔
block b尾行望埋去, iu好似近到企係眼前咁

八十蚊

8蚊雞

嚇得我吖

More 舒緩下我啲後遺症

唉幫支電叉返電收返埋果陣就醒起琴晚差啲乜 無得玩場控 其實琴晚全場計多唔多人有燈

我block b 大概五個人有一枝
今年買到真心開心好多

韓飯唔知係飯多定路人多，但全部都有買燈咁濟

IU:唱泰文歌?你大我呀?

其一啦。不過我估有offical啲人都未必買

如果港場都有埋場控就多人買

佢今次唱得一首廣東歌？

二期張卡D質感幾好
一期果張磨到甩曬

through the night廣東話版
寵壞了寵壞了

熟到直接背到歌詞

我覺得好滿足架啦
雖然仲有好多歌想聽
如果可以大合唱heart就好完美

係咯 佢舊設備好大舊既？定要個場本身做到先得

無手燈，出門口果陣有諗過帶唔帶支king blade去頂住檔先
最後無帶

合場得好 iu實喊多幾錢重
希望下年有機會做到

聽講係用Bluetooth control

尋日都唔捨得走 不過知道留係個場都無用

的確係用Bluetooth control

唔知是咪同呢個大陸網講控制五月天場差唔多？

又好似有唔同 佢支野係官方編好晒barcode派比觀眾既

昨晚呢個時間等開show..

好空虛 好失落。。。

原來係bluetooth 個範圍去到咁大架？

我去呀 已有飛
我睇24號

之前睇某女團韓場前要拎張飛去櫃檯 sync 支燈先入場
跟住就做到唔同區會唔同色
係幾靚既…

想像下都覺得正
咁syn唔切果啲咪好突出？

如果想買返手燈，除左淘寶而家仲有咩地方買到

淘寶應該係最方便啦
過左首爾代購都應該都無晒

巴打知唔知淘寶質素點，同真果支差幾遠？

幾時的？

前日皇室堡記者會

屌，我唔知

罰你煲左皇室堡條直播

淘寶果啲都係真架

有冇傳送門
驚買到假

24個鐘之前仲係入面聽緊娘娘唱歌

我唔知呀sorry 但之前呢道講有間信用幾好架嘛 好似叫咩子夜家咁上下 我諗住淘佬果啲都係代

8點43分既畫面

唱緊palette 同埋初初出道既娘娘

官方如果肯開周邊起碼有八成人會買啦...參照上個月泰妍con，成個場最終結果起碼八成人渣住手燈，加上個場控跟住d歌嘅節奏變色真係好正

唯有等下年

應該唱緊palatte

好似已經隔左好耐咁啦媽咪

如果佢仲係香港
即刻飛車出去
真係失去左之後先後悔莫及

前年叫春最嚴重

呢個真 會展場真心好正

好萌

隻手手好細隻呀

叫春過後就各有各芯

想問韓國邊到有得買？銀色個枝會唔會有得買？

銀色果支應該重難買過娘娘4寶

夜子家手燈賣哂 琴日係果度買左手繩

邊4寶

咁白色個枝首爾邊到有得買？有冇地址？

快啲出港場IU TV啦...

等到頸都長

飲淡水先啦絲打

今日已經睇番上年集港場iutv頂住

惟有呃住自己係新一集先

係咪講緊金磚 黑膠 real special
仲有？

1:08秒,想喊所以分開左唱個高音位

眉都縐埋

飲埋水仙都頂唔緊啦

Mia同Dear Name真係琴晚最愛,聽到毛管棟
最後埋尾好彩前面叫到隻Merry Christmas in Advance番黎,有個perfect ending

琴日果個搞手邊個黎
西利喎 威盡兩岸三地喎

但係其實點解佢一開頭就想喊 佢話第二段先睇到啲名

可能係一場con有兩次event?
睇唔到你做左咩都應該知你有做野嘅

好似台anena 都有講？

Mia 嗰陣舉嗰塊牌佢已經好感動架啦...
因為竟然有人知嗰塊花既意思...
之後 dear name 再見埋D 名...
咁就忍唔住啦....

仲隻 LF special edition

見寶如見娘娘

U巴齊哂

最記得隻金磚嗰陣係賣緊$350
嗰陣讀緊中學冇錢買

遲入坑
得金磚
黑膠出個陣 心諗買黎都無用
點知變左4寶

我都係諗屋企都冇唱盤買咩黑膠碟

dear name第1句開燈佢就睇到係名牌
唱第2句前已經感動到要深呼吸先入到

一樣，開訂果陣無買，行過信和幾次都見到隻碟放左出黎
望左好耐都諗唔到買黎做乜好
最後無買到

好後悔唔買台場

後遺症嚟啦

人地同娘娘倒數聖誕呀...
這些機會....

2019 Season’s Greeting
有得訂啦

琴晚去亞博前已訂

last fantasy都有special

求mia飯拍

隻黑膠講到明係限量…
有幾多人買就整幾多隻唔會再出…
講到咁就更係要買咗先啦…

見到D台灣人話佩服喎

話說點解咁多人鍾意人妻nanbee
利申我都係

下次要帶多個燈版舉nanbee

如果加埋買到前段啲位，一定嚇佢哋team人一跳...

差黑膠 real 同另外個隻LF就齊

作為第一次睇嘅觀眾，真係好震撼，包括台上嘅IU同黃燈燈海

成件事好有氣氛

利申：坐C區，啲反應好死

個個睇nanbee 有冇睇 jukjae oppa 啊?

每一年總要SHOW一次毒人入坑既U巴

上年咪有人舉左 今年都有 仲話認得佢

之前無留意0忝，原來真係有...整多幾塊多幾個人舉，搞大佢都幾過癮~

段VCR話首Love of B 彈死佢

洗唔洗整多幾塊징짱一齊舉

係又盞呀...不過怕會有人嗌「唔好舉呀」~~~

要鞭幾耐

前幾日聽iu歌上曬癮
跟著睇埋最近套我的大叔正式入左坑
今日見到con啲片好正
應援好好 iu又寵uaena
後悔點解呢幾日先會入坑
決定下年香港con同大家一齊嗌到大大聲

咁經典... 每次港場都要bin 一次啦...

毒咗都無用啦... 而家呢堆嘢想搵人放都難啦....

其實都唔係鞭嘅，只係個gag太易用...

啱啱聽緊呢首cover 想同大家分享一下

有冇人係Viagogo stubhub個啲買過飛 好驚收唔到

呢首之前youtube有推薦中字版
iu唱到歌詞果種感覺 好好聽

如果唔係點叫四寶，買唔到先有呢個紀念價值

心心

好奇上網check左隻黑膠有人賣$7000

邊度咁癲

都幾癲
encore突然要人彈

惡魔

yahoo bid搵到, real special佢都有得賣$3800

真惡魔無誤

ebay 都係放緊四千幾...
7K 太大想頭啦....
不過過多幾年就好難講啦

想快啲睇到果條訪問iu team既片
btw開場啲廣告其實真係幾正 完全無覺得hard sell

俾人錫手板位清瞓得著未

果位係首站女將非清

Btw其實我覺得呢首都好好聽 有好一陣子loop爆左佢

我又係去之前訂喎
仲要見到有位師兄同我一齊訂
你會唔會就係果個人?

咁都撞得到

其實點解冇再發展日本? 依幾年開con日本都冇份

今日我都見有人係信和訂
其實信和定首站訂抵玩d?

興奮

[member]咁你係咪信和訂丫?
around 5點9左右[ /member]

價錢應該都係三百 (信和預訂價)有找架啦
視乎你想唔想要首站嗰d所謂既自家製禮物囉
我就不了啦…
利申：喺信和訂咗

我應該再早啲

咁應該唔係了

其實好想en-encore 聽到기다리다依首歌
但係我諗一定冇準備 同埋坐咁遠都聽唔到我嗌

solo 去日本發展既話好難撈得掂啦…
不如慳返d時間拍劇或者去下其他地方開show仲好啦…

想當年第一個SG係跟u巴訂 估唔到依家u巴都去信和訂

你講起真係，好想睇完整COVER

無辦法啦… 解決唔到收錢呢個問題我係唔會再搞團購…

而家payme唔得？
用馬會acc？

payme??

第一次睇 IU
今日坐 BLK A A排 (其實都唔係好前 )
搞到而家想去埋台北睇
點算好

嗰陣都哂左好多心機係日本
好似仲出左2次碟

payme 俾間垃圾銀行 ban 9咗好耐啦....
就算無ban 到... 有咁多數出入遲早實出事...
算啦... 其實信和都唔係話貴好多....
我俾多廿蚊唔使煩好過啦

日版good day, you & i, Monday afternoon 三隻 single
仲有一隻 can you hear me? mini album
記得13年嗰陣仲話出多隻日文大碟...
之後就更係無咗件事啦...

冇聽開jpop,我想問打唔入日本市場係咪日本人保護自己文化意識好強所致？

仲有依隻

又講真，攻日嗰堆歌其實幾高質...好可惜宜家無咩可能響con聽到鳥。

如果有人點 娘娘唔知會比咩反應

好想睇反IU SHOW真encore飯拍

呢隻唔算係啦
呢隻只係MV 再加 making of 再加 interview 炒埋落隻DVD cap 下水既嘢黎

你可以叫佢唱返 voice mail 既韓文版

想聽Beautiful dancer 入坑冇耐出嗰陣好鐘意
Voice mail都話有機會聽到韓版既

師兄有得坐A排都唔知足 台北場有錢有假咪去埋囉

不如試下攻港啦...
唉FF下

要過退休生活 不了

唔太清楚 不過咁多年黎韓國女歌手好似得BoA真正係日本撈得掂
同埋依家興嘅都係團體idol多 唔知關唔關事

橫掃中文金曲 勁歌金曲 叱咤金獎 新城勁爆 四台聯頒

A排都要用望遠鏡先得

個日已經想問，佢係咪話正過灣仔個次？

之後就是開場了。看到知恩登場一刻心裏雖然真的很激動，但筆者小編腦海卻只一直也擔心著應援會失敗，知恩會看不懂我們的意思。到了<Mia>一曲，知恩一看到紫羅蘭花海就露出出微笑時，筆者sa小編作為想出紫羅蘭手幅idea的人，真的有種放下心頭大石的感覺，有人明白我有多害怕因爲我一人的idea令全場應援失敗的感覺嗎😩 幸好知恩完全理解了應援背後的意思😭 是因為IU曾將Uaena比喻為安靜而散發光芒的紫羅蘭，紫羅蘭花海的喻意是希望我們可以成為<Mia>唱片封套的禿樹上綻放的紫羅蘭。知恩還要誇獎是人生收過最好的應援，說想出來的人是天才，完全懂得<Mia>的意思，筆者sa小編已經立即淚灑亞博 (然後不足1小時後就被Momo小編的Dear Name應援打敗，筆者sa小編表示無言🌚) 說笑的啦，我真的很幸福被打敗，因為這樣不就代表紫羅蘭花海是第二好的應援嗎？感謝知恩❤️ 然後一首歌一首歌的過去，<Dear Name>終於來了。本來我們都怕IU看到一大堆看不懂的漢字和英文字會不知道是什麼意思，但<Dear Name>的重點正是致自己每人的名字，所以我們才冒着IU可能看不懂的風險也希望大家用自己的母語寫下。看到大家一同舉起寫有自己名字的手幅、看到知恩開始眼泛淚光的一刻，幾位小編已經哭成淚人了，站長哭到整個人倒下，我哭到不斷抽搐，Momo小編哭到面紅耳赤😭 IU淚點高是人所共知的事實，知恩曾經說過自己很想在演唱會上哭一次，但一直哭不出來，所以其實我們本來真的沒有想過她會哭的😭😭😭 知恩啊... 感謝你唱出如此有意思的歌曲，讓我們每個人得到安慰，讓我們每個人脆弱而耀眼的所有名字閃耀著。

<Dear Name>的餘韻還沒有結束，就開始擔心着encore應援的全場大合唱<Heart>。其實站長當初提出大合唱的時候，筆者小編曾作反對，因為知道大合唱其實真的很難，尤其場地是長形而不是圓形，座位前後的差別會令聲音很難配合和凝聚。但一想起IU曾經說過，聽粉絲唱< Heart>是她人生中最想回到的美好一刻，大家就覺得就算風險有多大也要試一遍。幸好知恩最後也有聽到，還走出來一同唱出<Heart>的最後一句😭😭😭 本來不打算en-encore的她重新走出來答謝大家，還要請了我們的Momo小編出去台前親自道謝她的idea，整件事實在太瘋狂了。知恩緊握著Momo小編的手、真誠地看著她的眼神實在太令人感動了😭 還要送上白馬王子親吻公主的手一樣的一吻😭😭😭😭😭 李知恩啊妳太過份了😭😭😭

< 應援這回事 >
辦後援會這回事從來不簡單，「吃力不討好」這五個字應該是最貼切的形容詞。應援失敗，會成為眾矢之的，被無限上綱、放大批鬥。應援做得好，也會招人妒忌，覺得我們是領功的代表。到底是什麼驅使我們經過這麼多年也繼續應援？是愛還是責任？筆者小編可以肯定告訴大家，一定是愛。我們真的只是僅僅出於對李知恩的愛才聚在一起的Hongaena，僅僅因為希望IU會更喜歡香港才費盡心力為她應援的Hongaena。

< 道謝 及 道歉 >
要道謝的人很多，想要道歉的事也很多。
首先感謝IU韓方公司及香港主辦方，沒有您們協商讓IU來港及配合我們的應援計劃，一切也不會成事。
感謝IU Team台前幕後所有人員，是您們打造了如此完美的舞台。
感謝IU如此喜歡Hongaena，每次也為香港粉絲準備更多，每次也為我們帶來前所未有的感動。
感謝所有在場的Uaena，沒有了您們任何一朵紫蘿蘭、任何一個耀眼的名字、任何一句的大合唱，整件事情也會變得不一樣。再次衷心感謝大家的支持和配合，真的，真的，很感謝您們。
也很對不起大家，每次辦應援也一定有各種錯漏，團票分票方式對不同人也有不同好處，我們也很難做到100%公平公正，我們也有作為後援會的難處及考慮，例如集資金額不足等等。幸好這次改變了分票方式後大家仍繼續支持本站。感謝大家的體諒，我們承諾下次會做得更好。
對不起在家等我們夜歸的家人，守候著籌備應援凌晨才回家的我們，要您們擔心了。
對不起公司的老闆、上司及同事，為準備應援偶爾射了波和沒能OT，加重了您們的工作擔子。
對不起IU，沒能做得更完美。我們完場後去收拾後台應援的物資時，發現其中一個任務 — 扭卡機失敗了😭 所有卡IU也扭不出來😭 但同時間也發現內裏有26個硬幣😭😭😭 也就是說IU試了足足26遍才放棄😭😭😭😭😭 把機器送往後台前，我們反覆試了幾十次也沒有出問題，但最後到真的一刻卻機器失靈😭 知恩啊對不起，我們下次會做得更好了😭

最後，希望大家會好好記著2018年12月8日的美好回憶及這次感動，以後也要多多支持我們Loveiandu IUHK 香港首站🙇‍♂️

#筆者sa小編表示感謝大家看到這裏
#可能是我史上打過最長的後記
#知不知道為什麼Mo小編這麼懶不肯打後記
#因為她現在已經是Mo大神
#爹親娘親不及Mo主席親
#Mo姐萬歲
#多謝Mo姐
#看到很多人誤會了所以順道解釋一下
#Momo其實不是站長
#她是作風低調而人品美麗的清泉
#Momo不要哭
#以後不要叫我們做IUHK香港首站
#叫我們做Momo與朋友們

好了，最後一句，要回到認真模式。
在此真的真的很想說一句，感謝你們，所有Uaena❤️❤️❤️

我還以爲首站就是那個momo的

出廣東話夜信音源先啦

抵佢地今次出位嘅...

我都奇怪點解唔係一team人上前

最弊有班唔關事嘅見娘娘落來就衝晒上去
搞到momo差啲行唔到過去

好鬼多人舉手話係自己

Momo個晚應該唔會洗手

是咪啲大陸人聽唔明

真係好cheap

不過都唔排除有啲香港人扮蟹

其實娘娘落得來
每人想行前一步近啲影相
已經好混亂

[Uaena] IU 討論區 (26) -感謝知恩帶給我們美好回憶

今次首Dear Name真係世界級催淚

Btw 大家去新post留名